777一日喺度佢會一直容許香港成為香港警察嘅特權地區

獨立調查委員會已經唔能夠處理目前黑警對香港所造成嘅影響

佢帶頭攬炒

Sorry, 我真係想處决班狗

Push 其實你望返沙中線個獨立調查委員會 其實就知道獨立調查委員會係冇乜用 根本就要直接解散警隊

2個post推緊呢樣野 何解呢